美股認真討論區 CCCXXV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Bear three is cuming

横盤好無激情，又未夠鐘沽空shopify同gsx

睇番係 LK 200403 15C 唔係put
0.03->0.85 , 十張
最後只係賺左張cap圖

AMD好有激情

唔想輸錢又空緊倉係咪早d訓好

好悶

gsx我買左入場券
17/7 20 put

係

Citron Research says it can't wait for GSX Techedu (GSX -1.1%) earnings on Wednesday so it can follow up with the "truth" on Thursday and more multiple smoking guns.

"Handing to regulators on a silver platter. SEC investigation to follow. Honest people in China ratting on the dishonest - Great new twist," tweets the short-selling firm.

Shares of GSX are up 68% YTD.

citron同我一樣急不及待想玩玩了

快場賭依2張 or shorting selling

話咁快又新po

入小小JETS先 橫咗成晚

AAPL call 好彩有溝下有賺走

快手千升喇

勁

tsla call

最後15分鐘

Amd下下都過萬張末日lc

訓先 今日沒咩野

納指回勇

聽日見

岩岩收工
納dee 好勁wtf

海外巴？

牛熊並存

Aal 入左1000

香港巴
ot 到癲

咩工?

Ccl做咩又倒跌

廣告業

呢d 市分十注慢慢溝
無咩方向

重新建倉冇錢了

柯跌？

龍龍哈

龍龍蝦

點解會睇好DIS？

AAPL

Thanks 奶巴 2蚊入 2.95放左tsla call

Aapl

升唔起

macbook pro13 , macbook air , mac mini update 左

重倉dal 過夜，已見支持位@ 21.8
訓先早抖

力不從心

長揸廿幾隻無震走
頂住

唔好咁好唔好

祝大家好運

今次張call真係化灰喇屌

打橫行喎

阿婆都識炒啦，咁平仲唔買

同船

Put dal

P巴祝福大家了

屌貪平買aal

業績tmr disney+

Put3蚊

我覺得幾安全啊，
我買左係支持位 1000股@ 21.85
止蝕set 20.4，合埋眼訓聽日升一蚊

廢老要佢死, 佢冇得唔死

P巴唔好亂黎

唔好驚啦，我今日有運， 21.5 買，22.5 沽
中間跌到20.5 都無沽，有驚無險

AAPL call iv 不停縮

專心睇aapl，睇撚到覺得浪費時間，想斬撚咗張call佢

留返leap call 同 sp 咁滯 舒服哂

俾曬貼士大家，信我一次啦，我都有實力架

asml 跌多d跌多幾十蚊就好了

你愈黎愈似老母麵

AAPL call真係曬時間

同船正股驚閪SH

上次你燈爆咗bbby坐住比你燈死咗

但願大家安好

廢老又話增持aapl?????????增撚咗去邊

依隻我都輸左成1.5 蚊，高追左姐，不是燈啦
沒實力的股票

俾ccl撚
算了平咗佢安樂晒

老母面 根本明白市場係要多水魚送死，咁爆邊就會越勁。成日中相反就知佢有實力或內幕操盤員 同香討其一會員應該同一人黎

高j fb wo

我背後絕不存在任何財演
放心

msft 反而仲企得有d 高

你係真心燈 。
P 巴 上次唔信邪 你上bbby時 我無走

全世界最靚的股票

升又唔會特別快 又唔大上大落

連登巴打都係玩返tsla 放過佢啦

佢一上即刻反手左

食屎啦aapl
斬call訓教

今晚冇野睇
訓教算

咁SP咪無乜肉食?

海巴就發達， 我張call 兩日變廢紙咁

SHOP

唉屌 唔好咁啦

呢排個市波幅大 ， 平時atm 都係得1.5% monthly

唔多肉食可能衰過揸正股

呢個星期睇實DAL 睇下P巴燈力仲係咪到先

Zoom唔肯落，諗緊平唔平倉好

我23 25 27都有call仲有leaps call你唔好咁好冇

航空旅遊全線攬炒

識玩美股第一隻就買m 錢

VIX都轉埋燈

跌？

me 2

呢隻 全世界 fund都有，個價太over 或太平都好快被adjust to mean 所以發覺真心安全

好彩我投降了

又大棍

投降了
校長有冇食到tsla call

無呀

仲諗住遲下個市靜返用佢玩wheel添

DAL真係升唔起

枝燭變左綠色

龍市

頭先問左巴打ib買option既功能
我想sp50同lp48
想問e家顯示係做credit spread? 借方即係我賣出收0.65? 定應該掉番轉係貸方0.65?

錢搵錢還在
再次強烈譴責aapl曬哂大家時間

正股驚西咩

今晚都冇買咩
左右夾

如果SPX上到2930, 到時會繼續昇龍拳咁上定龍落去機會大

遲D全面解封又唔知要升幾多點

係咪都係得返實體經濟對股市影響暫時仲未完全反映呢個原因?

正股唔驚，同P巴同船要驚

悶到, 一路OT一路睇悶市

哩個係short 48 long 50

你幅圖係LP50,SP48喎
debit spread

DAL入左CALL

月尾係咪高中復課啦 一復課就無得過美國時間

咁難睇既
國家既牛牛易睇好多

係呀
成村人驚死蝕咁
話要復課

有我坐陣帶埋P巴一齊飛

你會溝然後賺住走，無事
我蝕住斬鳩張call執返50%離場

btw 見到msft 有d leap call

明明msft棍幾野上個價都唔郁 賣緊同開盤既價一樣

擺明人手盤黎 set完就訓教個d, 係咪算抵買?

睇慣左就易啦

AAL 兩注
9.5->10.1
9.54->9.64 呢個橫撚左成晚先食到10格

有冇問過學生想唔想返學
返學=早起=好撚多功課=追課程=要考試＞見朋友

今日橫行盤整
磨死哂d put

訓
聽日起身睇下係咪轉燈

學生生命安全從來不是考慮因素
(無之一)

amd

開市了

IB真係好難睇

都係用返option calculator manual set算

仲有forecast P&L spreadsheet附上添

磨死埋我綠燈都轉紅燈

你批貨係我到, 星期5穿5字頭又入左

廢航終於肯升

洗唔洗帶口罩

奶多幾次野你就會覺得易睇
利伸:奶兩次開錯邊之後就次次都check十次先開

想轉燈

利申 sc 咗msft $180 收$1.6

想問下Ib個傭金係hkd定usd計

台積平平安安又夾一日時間值

睇你base 揀左 hkd 定usd

option calculator
有冇推介

Trade 美國用勸
香港用 hkd

猶豫過，所以敗北左，準備接大哥

USD

一定要
但夠唔夠就唔理

咁10蚊hkd有找咪仲抵過支牛

sor 應該係usd 黎
好似係

經濟活動 點都面恢復 唔係trump 唔駛選

冇野柒左原來usd計

兩次開錯邊咪算好彩
一陣開advance少少就痛到入肉 無仇報

APA都有差唔多5%, 飛巴汁幾多

v 仔好波

我地講復課

都幾撚貴下Ib 一來一回10usd
仆街短炒先食得85usd

你股數多

你咁大volume...

咩product

PYPL 5月6財報帶埋一齊飛

Diamond hand

蝕損耗蝕死

Oh原來ib係用股數黎計
新用唔知

呢個喎 之前其他巴打推介既

但要有時要開埋個manual setting 改返個IV%

試過TSLA option中伏

即刻平返 蝕左十幾蚊USD

點知MA 一野收皮

連登講到熊3咁真係入貨良機
一出少年股神必需一股不留

短炒食格仔睇黎都係支牛好啲

但PYPL又就到頂
隨時好似AMZN咁見光死

AAL 正股咋嘛

科妓股又嬴

唔覺出緊啦咩 又多返啲xx上xx post

多謝推介

準備起飛，各位扣好安全帶未

型勢大好嘅要死 （amzn)

唔知會唔會死仲生勾勾 （tsla, msft aapl)

SHOP想出手了

開心share

點解唔用CS?免佣

聽日先沽，最好就後日盤前沽，夾到上天就岩

唉 屌 正常股大盤跌又跟跌
大盤升又唔鳩升
我屌啦
垃圾Dow又睇nasdaq頭
日鳩日都輸
真心想清倉
猴市dklm

幅圖點揾
成日見台灣人用

睇埋聽日SHOP個er就知下場如何

懶得諗了 開個ib已經覺得好煩 平時用開支牛

左邊有preset 既time period performance

似tsla 劇本

不過人地ceo 唔鳩up imo

一買spy put做hedge佢就轉埋燈
我屌

amazon劇本， 同水黎

道指就轉燈

屌又係收市先開車早左放

Fed快d拉波音推指數啦

估值仲離譜過tsla

死都合理

強如amd 9倍純利都頂唔到high位，佢一隻美帝拼多多憑咩夾上天花版

BA 真係好好玩
IV 夠大

msft 全部基金佬首選 。。。。。 個價唔會成日爆升 。。。。 被日望實咗

又比猿總撚左一晚

Bubble

TESLA 係咪唔夠電? 比多少少力啦

d 515 900C仲蟹緊呀頂

有穩定性咪幾好

屌你IV 得返 38%

Put zm慘過做雞

轉埋隻燈佢玩大奇蹟日

未收夠貨呀 Elon musk

袁總牛b係你地送錢

輪盤未轉完，單日轉向熔斷都仲得

等睇道期轉燈

IV 唔同咗了
時間值有損耗

隻野真係好痴線 完全係鳩黎

差道指, 單日轉向

其實elon 洗鬼特登買貨咩講真

佢d incentive plan如果achieve到 個股價係好平咁派比佢架

每次都係猿總拖住納dee救世界

29568 之後第一次 單日大轉向

咁都要錢買既

尋日成班淡淡仲興致勃勃講緊會點跌點跌

時間值夾到你懷疑人生

咁要 SPY 升要幾多先會賺到
另外賣出時候 IV 越高是咪越好

呢到係輪更架我寧願多D淡友出黎gel頭

0504 option今日到期唔賣就準備total loss

理論上 IV 越高 越貴

越到期 爆發力越勁

gel足三日

多4蚊286

價内

不過佢價内買

除call 外, 正股全倉綠成個倉由-6%變左+2%

amd 52接左已經和左 開埋short call已贏

唔好呀，落返49 俾多次機會我

睇漏左
玩weekend即到期option不如去澳門算啦

有錢賺咪幾好
不過驚唔驚星期五 人地唔收你貨

仲有大哥三弟

無接呀屌你

佢買put 就發達了

Asml 277

Amd 冇接貨嘅勇氣

點計出來? 我見你張期權鏈好似冇寫

而家先283，入左0.5%都冇，如果揸到尾應該都係變廢紙

睇上面估出黎，你4蚊買？

半導體 唔會大爆升啦
慢慢sp 啦

2.7

277x100 =27700鎂

唔係無。但唔值

$0.01 都係錢

sp咁大隻果D一陣有咩事真係一鋪清袋

AMD 咁就$52

ASML option 成交唔夠多

284.7 你和到

282+2.7期權金

Dow都轉燈了

嘩 張tsla 850 call, 未放既fat fat

睇本，2萬7 對我真係多

BA 轉埋燈就好笑了

轉燈

道指轉燈

單日轉向，你叫淡友情何以堪

hold緊飛機股都係唔gel住

手續費都蝕埋

多謝Elon 比位入貨

2 股$762 2 股 $706

熊軍加左 put 未

ZM都轉燈ok?

見到果陣慢左已經上到2.2冇買到

好彩轉身快

升得幾十點, 好友之後聽日又要去做雞啦

平平安安，堆short option 又夾1day時間值

香港聽日可能都跌呢

airlines起飛

BA

P巴破燈了

我4點掃左貨，香港個莊真係，呀婆都識玩

校長點睇AMC佢連跌左幾日之前5.1 short俾佢震走左想報仇

牛牛無得short唔係5雞我都想上

張LVS 60C唔知幾時先到價

香港真係on99

留錢抽新股算

上到5.8仲要果日氣氛咁好俾佢震走左

驚乜鳩，你全倉咩

619 60c俾人掃左好多
相信大戶

有機會繼續跌
但好少位
唔值搏

幾日係咁掃
跟大芋搵食

成撚日臨收市升既

AMC呢D妖股我唔敢唔set止蝕點知兩下就到想cut都cut唔切

short sell妖股要分幾注，細注玩

呢幾個星期輸到心理狀態好差落單亂曬今日開左堆航空call spread準備set limit del app算

OT?
巴打你咩工

懷疑 巴菲特準備又認錯

佢沽清航空股我今日先敢大手入正股+option準備翻身點知見到P巴都有入

油 飛機 tesla ccl咁難玩
你地當賭百家樂既心態玩根本送錢

7-11你信唔信

APA

之前買大單邊今日轉曬倉做六月call spread希望安全

巴打 你幾錢入

X癲撚到

好感動
今日個倉由開市-20%去到而家-1%
想喊

如果係7-11咁叫番工唔係OT

上面有個裂口仔, 唔通要補左佢再破頂

7-11都可以OT頂更

必然既事除非ryzen 4爆炸

ZM 又一大棍

牛B!

哇屌牛氣衝天勁撚到

聽日爛肉出er

amd牛牛班傻鳩又準備高j

希望佢落返49

原來如此，學到野了

咸撚左
淡友又做雞

收市了, 收工

聽晚big short唔洗哭

205 spy put 搖滾準備

oxy 換咗近call 加 deep deep deep itm sp nov dllm 震呀 最多特價cash 接貨食硬你oxy dllm

big我出大絕

貴到，earning好似price in左，做唔過

APA, 汁唔少啦飛巴

DIS 都炒? 香港日本美國迪士尼樂園都無開
個業績見到人?
仲有其他國家迪士尼樂園都好似收皮
DIS+ 又無體育播, sub 都sub nflx 啦

FB升到痴線都仲追

唔係升就跌
上星期好多人都尾市回啦

武肺概念股CHGG +14%
全球Online class
cheating必備

直接跳ifc

呢個價入滿貨巴打你應該用扑暈大法，一年到兩年後收成

淡淡又被撚狗😂😂😂😂

航空股苦主離返家鄉又近左一大步

咩事爆升

Good ER

Economics
Mnuchin to Issue $3 Trillion in Debt After Virus Hobbles Economy
By Liz McCormick and Saleha Mohsin
May 4, 2020, 3:14 PM EDT
Updated on May 4, 2020, 4:16 PM EDT

aal會唔唔會跌到8蚊？

country road take me home

aapl 真係哭能左

啲call真係啱啱打中咗止蝕就向上直升CLS

AAL@10.86

咪反向燈啦，11@1500坐緊架

ZM成交量又跌30%

amd
put jor

有冇人研究開everbridge？聽日earnings AH想了解下

舊年 4/4 beat

龍市玩火

夜期暴跌

1點

果然係撚淡友

巴打求你唔好買amd

Ea 業績應該有料到？

屌早兩日51.5 put 貪心冇走到
今晚要含撚了

AMD斬左先黎升

以為大熊市 點知變左牛市

我正股撚
56蚊hold到依家
忘了愛巴好似上星期五49蚊果陣走左

無汁到 張call, set錯 平錯

廢老又贏

起身轉燈，淡友又被逼害。

襯低位 佢又買番 彈出彈入

Aapl反彈到吖！咁大隻股都有等震倉

廢老都打唔穿航空股個底

今晚要夾

尋晚響度減倉
今照起身又升
想點

投降啦 無得跌架

跌又唔敢買 升又唔敢追

唉 我屌

買到平貨又驚倒插走撚左

身同感受

如果唔係廢老，琴晚千升左啦

同我一樣

咁就賺1千銀

又龍市
淡友又可以出黎接客

team 突破

呢D環境我會睇成交
大額買多過賣我會照跟
小額買多嘅話寧願會睇定啲先

瞓醒倒升

終於有巴打係睇成交做買賣

傻散破產都未到佢破啦

尋晚成功引到人開淡倉
今晚夾爆

冇人買team 乎？

證明個個都想買貨
係巴菲特個廢老驚到走

直到星期五都仲加緊注

頭肩頂破頂

即係升定跌？

頭肩底先岩，打錯左岩岩睇今日唔係突破左？如果聽日個市綠都幾大機拉多日

尋日161入咗

尋晚叫人買無人理
個個都航空 遊輪

Volume 有升唔似假突破 短期睇180？

唔會咁睇
睇volume 仲有冇得去

今朝無點上黎，圖靚見到實跟

盤後入左2股TSM

巴佬佢老尾 真係煩過西。

tsm 酒呀

一齊搭沉船

咁都倒升，如果冇廢巴亂講，睇怕會升更多

過兩日變價內

不停儲下nok leap call

唔知有無得賺

以後唔敢空tsla

識玩

張msft 變咗價內， 換咗 11月 oxy 玩

麵神出post叫買貨

交完貨仲有6股

nok 我係咪都儲 博一博

其他妖股唔推廢事害
呢間大嘢
而且澳洲巨企

儲台積電等派息好過

點解x升撚到火箭但cat反而跌，大家都基建股

變左價內就交貨

今晚可唔可以黎多次比我番家鄉

ok 喎幅圖....Wishlist 先~

叫左信我啦
我先係股神

Tsla
又搞乜

Msft已經返返ER位置

其實有好多股呢 d 時間幾好執
好似之前TDOC
最近坐緊QDEL,DOCU 同 PETS
呢d 反而少d 人提下

Docu 上星期五叫咗人買 成交細到

呢隻野我3月尾先開始入
依家係等佢回下少少睇下會唔會再加

美全國性零售商不敵疫情 J. Crew聲請破產保護

美國服飾零售業集團J. Crew Group Inc在與主要債權人達成16.5億美元的債務重整協議後，今天成為疫情爆發以來首家聲請破產保護的全國性零售商。

法新社報導，J. Crew表示，公司聲請破產保護後，線上銷售業務將照常運作。

J. Crew還表示，一旦抗疫封鎖措施解除，公司旗下零售店面將恢復營業。

J. Crew曾因受到前美國第一夫人蜜雪兒．歐巴馬（Michelle Obama）青睞而聞名。

J. Crew表示，公司已經和大部分的債權人達成將16.5億美元的債務換成股權的協議，並取得現有債權人的同意，挹注約4億美元新資金維持公司營運。

路透社報導，Anchorage Capital Group、黑石集團（Blackstone Group Inc）旗下GSO
Capital Partners和Davidson Kempner Capital Management持有J. Crew龐大部分的優先債。

他們在J. Crew根據破產法第11章進行重整之際，也提供約4億美元的新融資資金。

知情人士透露，除了解除債務外，J. Crew也計畫關閉零售店面，但要關閉幾家店面尚未做出最後決定。

J. Crew已因疫情暫時關閉近500家J. Crew、J. Crew factory和Madewell零售店。這場公衛危機帶來的經濟衝擊和市場混亂也迫使J. Crew擱置旗下Madewell事業的首次公開發行計畫。

QDEL 同Docusign都係好野

巴打玩開藥股？見你又有hold PETS同QDEL

你長揸？
我見所有股volume 都唔係跟得上
要有走佬嘅準備

我唔係玩開藥股
只係因為呢排最搵食嘅 sector 根本就係得藥同tech
玩左一排藥股其實覺得好難玩
我只係睇圖搵d 待爆嘅先入
所以之前都入左好多藥股
但係中途交左唔少學費

DOCU 同 PETS 已經減持緊
留返d 前搵下第二d 野買下好過

起身再拜波巴好巴

藥股水份好深上錯賊船隨時無回頭

今日市場氣氛怪怪地，唔識睇

氣氛黨

聽聞侵侵係down hall 接受訪問有提到基建

1.基建救市plan
2.加支那鋼鐵關稅
3.X 處於低位
4.重啟經濟
5.市場好氣氛

想問隻X 可以點輸

氣氛好好喎 人人賺錢

其實都有d 失敗例子
好似之前 LLY, ABT, KNSA 呢d 諗住可以長 hold 下
不過依家慢慢妹住妹住咁落
呢堆已經走晒
有隻ARCT直頭坐左唔係好耐就走左

藥同 Biotech 如果揸股其實都幾難玩
以前就咁揸 XBI , XPH 呢d 返而仲輕輕鬆鬆

醫藥唔敢玩
我熟科技先敢買work
Jira 世界第一

條垃圾老人痴呆分分鐘連自己做緊乜尻都唔知，不過有時睇訪問聽佢講經又幾過癮

相比之下CAT廢到 明明大家都係基建股

HSBC同事應該一早知

仆街 支牛封左vpn🙈🙈睇唔到報價

大隻果d好似你提既Eli lily/Abbott都坐得下，不過應該可以搵到更好既entry。

細果d 10賭9騙，好彩咪比人收購之後gap up（最近有forty seven 同stemline)，大部份pop and fade。

一早斬撚左呢隻垃圾，我call 左呢隻垃圾係我畢生最大錯誤之一，應該put 佢老母臭閪

話時話其實cat 都唔知算唔算係基建股，佢都係賣建築設備果d 可有可無咁款增長得勁慢設備果d 人地買完一次下次再用過未必買新，好似X 果d 鋼鐵就唔同你起新野點都要買料起

我熟都唔敢玩好多都係cap水先上市吹到天花龍鳳

一個賣原材料一個賣設備，設備你可以用舊，原材料點都要買新，cat 呢隻垃圾黎建議大家呢排唔好掂

搵左隻reit準備玩玩

氣氛開始有轉好跡象

金銀陰d 陰d 咁跌少少係咪代表資金全面流入股市

呢隻感覺最多趁低渣正股 唔可以一時間抱太大期望
小小後悔之前$12X個次無放張CALL
但特朗普都提到基建就睇睇係咪真係無反應 等多陣先放

岩，低位入升市會有佢份，但想佢食住個勢上冇咩可能，呢隻垃圾增長得好慢，佢跌到80$我先考慮入

其實都唔知算唔算係基建股，叫佢設備股貼切d ，裝備撚黎

袁征食屎狗

tech 我都走左堆
呢d 市嘅股彈唔起其實我會放
早輪入親嘅 tech 都係同health有關好似 LVGO 呢d
不過有d 等價好返d 有返升勢我先會再入
.
.
.
.
例如AMD

升=氣氛好
跌=氣氛差

價巴已變反貓打手

又話貿易戰
升乜

呢隻野要日日屌先得，我都係為佢好望佢百屌成材
我驚個bill 過左佢都未識郁，仲廢過香港d 高官踢十下都唔郁一下

恒指升 今晚美股又插水

咪賺左中間個差價

貿易戰咪升囉，上次有版你睇

到0 就最happy

真心傷 OXY 咁轉出入..... 巴佬...........

又升乜 每日都要講一次 無工開 成百萬人中招 經濟都強勁

乜啲科技股升到咁

我正想講

係呀你想lock profit 依加就平左去，如果唔係就要等到佢過期先收齊期權金

上次好似妹跌左一排就爆升，依加個個知佢之後會爆升完全唔比機會個市跌狗沖入去

No 除非你平左張short call 否則你可以當你已袋1.58係一個事實
佢就算升到1.7 你都係賺少左潛在利潤only

美國果邊派錢派到仲多過之前份糧你話個市邊有可能唔升

keep住sc收息

明白 thx 李巴

今日千升日

只能講美軍太強大 d經濟學家食屎啦d 理論錯既

呢種西股SC 唔抵do

盤前22.5-23蚊左右 再次SHORT柒DAL
大家要跟就黎
呢排買乜賺乜

波巴
尋日假跌個下差d失去信念想放CALL 好彩見到波巴提一提VIX無反應先忍住左 今晚晚餐錢有著落啦

OXY 我都比佢呃左兩轉
呢次經驗令我明白 油價完全=/=油公司股價 同埋唔好跟巴老

李巴早晨
我都係 今晚portfolio +20%

正呀

咁都係等佢過期
快啲call 走我啲oxy 啦
冇眼睇

玩Naked Options 前， 認清風險

我張7月$10 call 尋晚見住一個頂全倉
不過IV都開始顯著升高 可能sp等接 玩多小小正股

iv 升多d 啦我等緊食糊

如果Iv 升係唔係開sp 有著數

無錯啊 option premium會高左
但相對通常要承受更大股價波動 即係有較高機會比人行使張call/put

我都覺今晚走加其他🤦🏻‍♂️ octm點睇？ 不過dis有信心將來200

Same

現階集中科技股吧啦，等真係開城先夾dis, aal啦

低迷左咁耐如果莊開始拉升 $9~$10應該無太大難度
而且中美冷戰味道+基建政策之下 鋼鐵需求條水喉真係直接轉移曬落X度
與價巴等食糊 同時多謝飛巴好巴推介X

我地連郡，唔升唔加貨

數錢，驚閪

高位J 低位斬

就係咁簡單

愈升愈加，愈加愈升，正呀

P清你竟然未死

升市入貨
然後跌市個日頭5分鐘panic sell all

如果今晚食到糊就好了

我就做1 week，每個星期都做

等緊連登出少年股神

我通常短期at the money等接貨先會開 一星期左右
如果覺得唔肯定隻野宜家係咪低位既做短期好d
如果肯定隻野唔會跌穿自己set個strike 咁做長期收多d都得

記住未係高手前有足夠cash係手先好做

amazon劇本

Free money

點解有人會斬AMD
坐都肯定坐得過既....

定個個57+入

琴日盤前後悔685冇把握到入tala

唔好再提
me 53-.94 唔敢接

Icahn 對家
要見証新的傳說嗎

真心要多謝好巴成日推介d 正股

850先入

但1 week option premium 好似冇乜肉食

Sing Sing Sing

星期五4月飛龍 劇本早已寫下

850沽啦

李巴

我洗濕咗個頭，呢隻應該要起飛嫁

下次唔睇巴佬股

做近價d 同iv 大d 既股，預左錢會接貨

李巴加油

比X 撚咗一排，無再玩佢......

唯有起另一隻不停建倉......

佢地不嬲買完一跌就斬

揀At the money 唔驚會跌穿個strike 咩

跌穿一係接貨一係roll 遠d，預左錢接貨唔洗驚既

希望無反手沽空

飛巴有邊隻推介

OXY 今日可唔可以上18 - 20 比我走一轉C 朗.....?

想請教下波巴put spread通常需要keep幾多cash係手
因為萬一short put strike hit但其實佢又一定within我long put strike入面 卷商保證金方面通常點處理的

利申 用緊firstrade官網搵唔到指引

你成本有咁高咩？

之前好似龍巴介紹 NOK

我dry 賭only.......

真係唔出奇, 49先黎沽...今晚又要斬多次

50.5個時開左53sc好似賺少左一舊水咁

想問下大家用咩app睇美股啲新聞？

唔好咁老定，升得到跌得返

3:55am 入put

Put會IV crush 直short喇

唔會心急聽日盤前都得，今晚龍市佢都係夾

冇工返仲要派錢多過你份糧

我開52
估唔到訓醒已經ITM

不過睇短期都難破頂應該都差唔多
仲分分鐘又跌返落去

其實如果跌返落去有開sp既衝動...

咁多間公司開始申請破產保護....

波巴 隻shop sc spread 諗住幾時走

真心求教
一直都淨係識LC/LP係咩
呢幾日search 緊SC/SP
有啲嘢想請教吓
SC/SP 最理想係咪持有相對應嘅股份做先最好
主要係咪用嚟hedge 正股 減底個loss?
同埋spread option 係用個long 去包底等short嗰個唔會unlimited loss ?

聽日收錢

先升後跌

睇連登就夠

有100股sc
有你strike既價錢x100 就可以sp

spread就可以減低風險 但係同時減低利潤

maft 熔斷果期斷過
之後都係take profit 但都係搵位入返

琴晚開tsla call既巴打fat fat

點鳩解pins shop可以咁撚勁

有無slihkg etf？

虛火黎

前日695開 琴晚定力唔夠走左

龍市，出完q1 直追tesla

睇下今晚上唔上285
唔上就係咁大

下望550

呢個市都幾恐怖下，不停有公司破產......俄國有破新高新增........

經過航空股 生命值硬接20%跌幅之後 個人心態好左少少

主教巴fat fat premium 又收 股又升

要學老巴後生時咁坐貨先賺到錢 學佢依家成個廢老咁點得

比佢攪到咩都唔敢坐

琴晚溝左dal 輸少一半坐返上去

坐左可樂，驚閪

CCL 加得唔夠倉

如果有隻股想入 但想佢跌啲先入貨
我SP佢目標價 如果唔跌就有得執
但入價我就可以接貨
咁樣做又啱唔啱？

係.. 所以琴晚set 129入左tvix 點知又夾

好巴有無信心動搖
btw 想問下好巴點睇dis 佢108好似有阻力

啱啊
你當平啲買貨 佢升的話 premium袋袋平安

應該會掂2900先再落
下降channel已經形成

put iwm 有無得諗？ 好似Russel嗰啲股 彈得太勁

咁通常係揀好近期嘅option 嚟sp?

無 我尋晚平左dal 5月call 轉去6同9月

講左依條trade aim 20倍return 最多咪輸晒佢

Dis差個好消息推上，傳上海disneyland準備重開

買返罐飲下................

無淡倉玩呢個市會好驚驚

我開得太多淡倉俾人夾緊

做雞

睇幾多？
睇上返40蚊會唔會大撚頭左啲

重開入得過喎.... 唔知日本幾時....

宜家 咁又唔好太多

牛皮熊 手多多
dklm 280 put 跟啲大flow買
蝕入肉

大flow 唔一定準....

宜家想研究下有咩股係穩同唔同市況有唔同correlation ......

諗住試下搵個股個mean 黎炒....

Russel d升幅好似已經彈哂
納dee先係主菜

出埋earning都想J DIS

我自己通常揀一星期

多謝P巴神喻我23call有救

點睇insider?

上面呢d係咪齋睇大中小睇出黎?

bullish

破產個concept係美國同香港唔同，係經營手段黎

大家記得抽一手9996

你問題係咩？

暴巴可唔可以講多少少 想學野

財技....... 越破越有錢個種?

好似香港啲茶樓咁

上面兩段野係咪就咁睇 大中小買賣分佈 就知既野?

新手係咪唔應該掂option住，正股賺既豬返哂出去
比返D錢我阿

我9月同6月 strike 31-33
下年1月 分別 40 62.5 同65

但係put qqq 真係怕夾死

Put qqq屌不如買A股

唔識唔好掂
但可以睇下點運作同埋terms
有左些少基本知識買張long call long put試下

有巴打揸緊住熊軍個信念真係好

一手手氣黨

諗住sp x
Short張15號到期嘅put
Strike 喺7/7.5
咁樣做合唔合理？

美股快場，Short call put有近買近，夾時間值好撚爽

futures升緊

引牛

d油都爆升緊

3175 賣左

引3175

3175 轉年尾倉+2%put

冇記錯嘅話

mpf式永續生意

會直接買5月8？

0515嘅put準備全部變廢紙

佢老母又轉倉，又高買低賣
留黎把黎

TQQQ過夜

有冇shop long put既船準備開？

可以睇成交+ 嗰支棒嘅形狀

過咗兩晚啦

夾多棍先

發發

又學Amzn 330破ATH 之後free fall

美股最好 港女垃撚圾

put 少少當對沖

波巴 唔怕佢夾到700？

港股區間好似易炒好多

俾佢夾埋今晚先

一手 抽黎做咩

尋日千跌收市買，已經鳩買都win

應該抽50手都係得1手

縮IV都夠賺 同埋佢要hold到700到星期五
咁我all in 佢算 diu打amzn

win得嗰百幾點，當我乞衣？

幸運大抽獎點解唔抽

唔中唔收錢 萬5 蚊7日拆息先2毛

又有現金，why not

AMD

me唔賭期指，求其買隻寶龍已經贏日日人工

不破頂不穿底，好多隻都保力加咁炒

波巴lp應該開幾遠好

尋晚清倉，止蝕止賺，淨返兩隻
nflx call debit spread 星期五
qqq call debit spread 下星期五

之後集中玩未日 spx credit spread 算
每$500 賺到$40~$45

幾個鍾內埋單

個risk 其實細好多，因為market exposure 好短

so far win rate 仲係 100%

我都係忘巴

寶龍做what 7

shopify 穿唔到多，最多咪550 除非big short

幾時有錯覺fund佬為左投資者好
全部冇王管咁

美國就係有多少少管制jama

縮IV唔好開LP 直short算喇

sc呢

打爆你就含撚

上市式倫敦金

你debit spread兩張單差價幾多?

屌又有d似

清倉睇淡個市？

我落左spread 700-725

隻DIS我都睇緊,唔入正股可能都SP佢

壞消息差唔多出唒,股價又唔點上落
真係等爆好消息

淡友輕鬆得幾日
又要去做...

咁緊係credit spread
naked賣身都唔掂

冇得你做添啊

我會做8/5

唔知會唔會好似上次個隻咁升50%

今晚龍市，佢散水就唔沽

開市少跌橫盤尾市抽升引人入

實有水位，國家藥系妖過gild mrna

千升日

迫害淡友

spx credit spread 即係玩指數期權？我用spy 黎玩效果會唔會差唔多？

做淡慘過做雞

反手個班先慘

lp725
sp700?

左一巴右一巴...........

比狗撚咁......

SC 700 LC 725

講我？

玩ZM 玩到精神緊張
發夢見到Eric Yuan

如果lp 725 sp 700 係睇佢升

你25蚊中間食左幾多premium

比佢張圖洗左腦

笑左

Ib 點抽

係咪夢到袁總派利是

點解唔開上啲既spread 然後開大啲range？
例如730-780 咁樣 應該水位多啲

我諗緊Short put定直接long好

long call 9月 120 點睇

咁樣食太多購買力 本細無計

諗得咁複雜，m short sell快場好過啦

$4 一張

今晚公佈失業率

頂級空降師係唔同啲

Ching要睇睇精神科

唔好同個股談戀愛

各位早晨

美帝今晚無失業率喎

係同Eric談戀愛

想跟偶像談戀愛 要為萬人迷喝采

Ok gun

咁我記錯
sor

諗住入正股坐下

校長

唔係逢星期四 2030 咩？

睇跌喎

記錯時間
sor

嚇親呀大佬

用short put 既錢黎long call

係咪就業報告non farm同unemployment rate
唔係星期五先有?

真。復課了

會唔會SQ值搏D

6轉9

tesla幾時回下比人上車

上星期五

Tesla call會唔會好d

琴晚最後轉燈

690 任買架wow

可能ER projects dis+ growth就拉，市場幾受落

諗住650上 點知唔停呢站

支牛抽一手 博下先

牛牛要5草

我抽開citi免費

50蚊抽一次 貴到呢

溫妮巴你都過o黎美股post
你依家份工點

Ib 好似冇得抽

有呀，我收到email 喎

咩來頭

收到thanks

失業中
因為港股搵唔到邊隻有投資價值

好慘呀

校長開始忙了

一碌鳩巴打早晨
(順路講下我發現經常有一個人負評我)

又有排做

呢個post有人常駐負皮

要早起身

今日美股係未又準備爆升

校長咁正都負皮未死過

我收到但㩒唔到

副校mon post

係wor 睇錯左

login portal 之後，Trading -> IPO Subscription

係學校都比人負皮慣

最唔想係哩樣

唔知點解

G持校長

tsla 而家性價比都唔係咁高...其實仲有好多選擇更好?

nflx $5
qqq $10

Credit call spread google 完即係買lc 同 sc
但lc 同 sc 個價幾該點揀

上上落落連中線都奶嘢

決定只做短線

spx 大十倍，合約數目少好多

credit call 姐係要lc 要高過sc

又玩內幕消息，如果$0.01 收到7.5C食460倍

早晨校長
食左張djx call未

多謝

DB巴打早晨
食唔到

美股成日轉燈 睇一個鐘去決定走勢？

會高幾多格
同埋個原理諗唔明

開左小小AAL SP

咁大膽

今晚升定跌

預左

廢淡真係好撚慘

Credit spread姐係一開始收錢既spread
Debit 就相反，比錢既spread

棍升

睇你承受幾多風險
spread越大 risk越大 reward 越大
short put short call概念係只要佢唔跌穿strike/唔升穿strike就袋袋平安
但係由於怕佢真係跌穿或升穿 所以就會開spread

而long既spread係可以減少入場費

市場回復返啦
係航空 旅遊不明朗姐
仲唔all in ?

呢度有冇巴打有trade過天然氣

同好巴同船 好安全

等緊連登仔d沽出信號

有D尋晚開市最低位沽左啦

有d老屎忽都吹到兩句
扮下後輩出口技

23800岩岩沽左

62.5 65係諗住唔到價照食？

佢轉嚟轉去先好，time decay 磨到跌價至$0.1 就平倉走人瞓覺，好正

CCL 預計8月1開航

今晚廿蚊

尋日炒完啦

諗緊入唔入多d石油股好d
好似準備爆升咁 唔破產既話

美期急跌

iron

驗下眼啦
3點夠急未>

今朝scan 左一陣股見到呢堆....
唔知有無機

ARCT
BAND
BVXV
FNV
IMMU
MOH
TECH

今晚升

今晚呀婆都知升

奶巴

巴佬聯同ibanker 水膠散戶...................

尋晚一怒之下斬咗張仆街aapl call
今晚又輸錢
仲坐緊啲蟹貨put

尋晚震我大CALL 屌.............

航空撚 執笠破產未呀 屌你老母

巴打可唔可以教多少少credit spread 點玩

60張 16 LC 下星期到期.....& 50 張SP NOV 25 唉

Short咁遠

點解要怒張aapl call

25 蚊差唔多...

平咗300 張LC 6月真係錯的

巴佬........................................... 好憎你...

都係sell high buy low 咁囉，冇難度

巴老式權法

Tsla今晚睇幾多

LC 會磨死反正都係行呢個方向.... 用呢招.................

磨磨磨睇到好燥
今日反思完，我啲put磨撚咗咁耐都唔斬，真是大on9

有賭未為輸

今日航空股跌好唔好?

連郡止晒蝕，應該棍上

巴老以後會唔會比人當反向指標

跌左幾日啦仲想跌成點先岩你地心水

連郡重注緊喎， 呢版好多巴打加倉加到

有p巴你呢句我放心曬

條撚屌
將我plan 又打亂咗...........

VIX快d跌喇

奶巴 我已經磨到-95% 唔會再磨啦

...已當六合彩擺係倉 慢慢做返好友不過回血都有排回

295

P 巴最近好紅！美股面神！

又千升

應該係
因為我買左put

今晚做sp睇下呢個星期有無機會接

信我一次,一陣平倉重注SHORT

谷底仲short

下,我呢幾日睇得勁準..
攞錢攞到手軟,想分D俾各位

星期五無走? 個陣高VIX + 跌緊
應該可以救番d put value

有難度 290我就清倉等signal

今晚清唔清put好呢

我鐘意俾錢你洗，同你賭

等路指

我d 2000spx 個時開的遠古put真係死屍黎救唔返的
個時岩岩學玩option對d特性了解得唔夠亂落住 已當交學費

今日-142

諗唔明
今日明明氣氛咁好都負

曲巴，我想打死自己............................

今晚熔斷

做左近價Short Call驚西

金又做咩

今晚氣氛好好

你係大戶 成手貨 都要分幾日沽啦
高位沽完貨咪跌囉

想問係咩黎?

今。。。熔。。

路紙

在此宣布
不熊不牛

星期一三五做未日credit spread
neutral bias

除非唔再咁做

回下血先

油價咁升法....油股會唔會一飛沖天 今鋪.......

put 得 彈唔上
印度-99.5% import

開左近價Short Call

我覺得好快有承托 應該借壞消息入貨

我見到科技股周線就黎跌到仆街

你call冇得唔驚既，係我正股驚閪姐

係咪咁正呀......... 咁啱我食咗轉 msft sp 糊.......
等tsm 抽上黎...... 都想食咁d ....

磨多排先落好...............

比油股抽下.......

banner個ad

今晚可唔可以俾我走啲call

你唔出post講 無咁有效

希望啦 尋日做左call debit spread

石室巴打風險更高

屌你嚇9me

復課喇

ZM收皮未

今晚單日轉向，好友準備做雞未

53.5買->SC 53蚊 5/22, 交貨都有60美元落袋

本身坐得好好地, 比巴佬咁攪.....

大佬..............................................

比次機會賺下大錢唔得.

今晚道指帶升
好撚唔穩陣

有冇師兄有留意 PAYPAL , 就破頂

OXY 今晚可唔可以抽上18 蚊比我走哂D CALL , 我要做C 朗

沖左上285！
睇288

咩黎?

sp

酒呀

尋日今日都縮vol 小心小心

今晚插水直接收哂錢可以提早轉倉

好想買貨

係咪上下都做？

今晚我都食咗糊先.......

屌，唔通啲CL call有得返生
唔好比假希望我喎

淨好倉跌

傻散

Hi 淡友

龍巴領軍 今晚進攻2900

隻INO仲係10蚊樓上我頂

做咩期貨升緊咁多淡友打緊飛機

大棍升喎
路指壞左

希望amd落返49 俾我加貨，我承諾上返55 買粒3900x

比d評價

路紙連壞兩日

三傻今日終於俾力無拖後腿

4點航空股人踩人搶貨

癲撚左

連3傻都發力 3000見

3700x user lm

我懷疑如果睇埋期權可以知direction外仲知大户expect 升跌幾多
佢地好似做collar 多？

好彩冇走

仆街了

讚三傻一間就癲鳩比你睇

慢牛呀

....淡...雞

驚閪，voo已準備

希望

DIA已準備

我覺得太難 升跌幾多太random walk
反而提高direction命中率/filter wrong signal重要d

尋日237

縮VOL=慢牛

睇連登已經夠做
3%個日d人多到，尋晚d人少到

連郡

TQQQ

開始睇唔明個市

friday個晚同你地討論amd連intel尾燈都見唔到，唯一既價值就係short sell落40

但猶豫左

琴日係收市前入左UPRO 同QQQ215末日CALL
今次M記加大仲要加雞翼冇走雞了

入左Amd call 大波過老大哥好多

大陸17家券商一季度自營收入下滑超50%

今年一季度，大陸37家上市券商中，29家券商自營收入同比下滑。其中，17家券商自營業務收入下滑幅度超過50%，有的甚至出現虧損。

據騰訊網的消息，2019年，大陸證券行業的證券投資收益（含公允價值變動）比為33.89%，成為證券行業占比第一大的業務。

但今年一季度，在中共病毒（武漢肺炎）的打擊下，大陸股市大幅下跌，再加上海外股市暴跌也加劇了大陸股市波動，給各大券商自營業務帶來艱難考驗。

數據顯示，今年一季度，券商全行業的證券投資收益為291.92億元（人民幣，下同），去年一季度為514.05億元，同比大幅下滑43.21%%，自營收入在券商總營收中占比下降至30%以內，被代理買賣證券業務（含席位租賃），即傳統的經紀業務收入反超。

證券業協會的數據顯示，券商一季度整體自營收入同比下滑43%，不少券商自營業務紛紛下降，甚至出現虧損，導致一季度淨利潤大幅下滑。

在37家上市券商中，8家券商自營收入同比增加，29家券商自營收入同比下滑（自營收入=投資收益+公允價值變動—對聯營企業和合營企業的投資收益）。其中，多達17家券商的自營業務收入下滑幅度超過50%，10家下滑超過80%，財通證券自營業務甚至出現虧損。

其中，興業證券一季度自營業務收入僅有2.77億元，同比下滑86.50%，導致一季度淨利潤僅2.71億元，同比下滑72.83%；中原證券一季度自營下滑75.29%，僅有0.84億元，歸母淨利潤出現虧損0.67億元。國盛金控一季度則虧損1.23億元，自營就虧了1.16億元。

報導認為，自營業務出現大幅下滑顯示證券公司在權益市場的投資風格較為激進。

報導以國泰君安、海通證券和廣發證券三家頭部券商為例。

國泰君安一季報顯示，投資收益14.07億元（同比-10.11%），公允價值變動收益-13.23億元（同比-272.67%），自營業務合計收入僅0.8億，較去年同期下滑96.49%。

報導認為，在自營方面的表現，券商的「炒股」能力越來越考驗券商的核心競爭力。

受中共病毒影響，大陸股市在今年黃曆新年假期結束後並沒有即刻開始，而是延後了幾天，但開市以後，股市還是在持續下行。目前，滬指從3000點以上跌至2860點（4月30日）。顯示投資者對中國經濟並不看好。而且僅僅在3月份，外資減持大陸股票逾2084億。

中共病毒重創了中國經濟，中國經濟目前陷入了內外交困的窘境，外需因歐美爆發瘟疫，需求下滑，大量外貿訂單被取消；內需不振，工廠開工不足，沒有出現中共希望的消費「爆發式」增長，在今年大陸五一長假的前三天，大陸旅遊收入約350億元，僅為去年的三分之一。

國際金融機構認為，今年大陸GDP增幅僅在2%左右。

淡...廁

港女真係雞黎，尋日扮跌1000 今日升300聽日沽寶龍

港股

今朝起身嚇親

居然個倉上翻上星期五跌果一大半

下之進化到⋯⋯

日線同周線背馳=無力上

隻INO唔識跌落去

今日又撚淡友我不玩了

你又做淡呀?

個莊7蚊貨點會跌唔好on9

free money

美國券商，間間股災期間用戶營收都暴升喎
股joy唔係應該多人炒股咩

慢慢轉好友後 精神好左好多
淡友比個市咁逼害法好快要聯絡青山

支那人個個3和大神咁，邊有錢

小心左一巴右一巴

我自己就sc左8.5 同 9.5
再有少少sp8睇下接唔接到貨
利申：有貨

自己個炒房炒loan左?

岩呀 咩牛一熊一全部都係廢話
跟個市炒上炒落 理佢龍一定蟲一
最緊要轉身快 100點食唔足食到60 70點都夠數

比個理由 我 今日oxy Tesla amd 點跌

發覺Russell 2000 開始做到個上升通道...
好事嚟

係chok d 啫

淡雞 定 淡廁 好d

CCL大把連登仔同你同船啦

幫手click落去 用佢幾十蚊budget

好淡都有倉
好倉一係末日小注 一係半年leap call 小小地唔驚啦
如果大跌就可以睇時機斬返d put

tesla

put jor amd要jump了

cls

航空股

又學腦燒燈自己
要開個對賭基金, 同面面P巴既對賭, 基金既盈利百份比就養住呢對燈

Tesla升乜
主席唔係幫手拖低股價？

係做雞啊

點算啊忘巴
amd

Diu Dal升咁少

自己整電池wo

咩事

仆你個街，amd星期1接貨，單日轉向 今日數到錢

你又幾多put

點解我要淆底唔call tsla

3700x user lm+1

做乜9
Elon老婆生左仔，慶祝性升返一百蚊？

AAL 10.5
就黎番家鄉

淡友

3成倉

點解你要call tsla,玩隻細d架啦

咪拖低咗囉

Tsla收錢了

我仲用緊8350k

Dal

MSFT

邊張先得

跌10%而家又升返10%
有咩意義

有咩慘過做淡

連燈大船Aapl都升緊 成功破燈

琴晚末日call兩蚊咋

15/5 48p

今晚夾個700

aal夾淡

炒油

點輸

今日一定係大牛

抵la

我無貨喺手啊
穩陣玩法係咪齋sp好啲
想熟吓short個玩法先

aal舒服到

930先講

冇用了，佢唔落返260，我都冇用了蝕緊70-80%

正呀食糊啦

認真,你唔覺個個都一式一樣阿婆炒股咁,撈底...就賺到錢啊?
I mean 撈底航空股,美股邊有咁易玩呀

不過似高開低走 一開市即放

Short Put搵隻阿婆股

今日仲SC左AMD 55$ 變左止賺 好彩有張LC 60$幫補下

又嚟 成倉都係put啦校長

開多張sp 50 接

信我,現價SHORT到就賺到,今晚航凶股一定跌返

慘
點會做put？我係趁低買貨

X算唔算
其實掛咗兩日 但貪心唔到價

奶巴琴日唔係上左tsla末日call船咩

同你一樣 應該就算升多幾格都仲係-90%

tsm拿拿林上穿54,我開多張52 short put收錢

信念，呢排搵得多錢想輸錢俾你同你對賭

AAL沽空利率 11.9521%

尋日有入AAL既巴打

Tsla而家唔好補倉
唔信佢會上番800救d蟹貨

曲巴都是跟我作對
唔好呀唔想你去MEGABOX..

Tsla咁都升番

冇食咗

有無MGM CCL手足

一早叫大家9.6all in

Follow 波巴

寧願等佢跌左先入股, 都唔會係呢個位short

連郡就黎又買返

有賺都好呀

落左5月15 11蚊call

安全起見琴日已經走左

又可以反手買跌 easy money

屌 呢隻正閪野黎

波巴又發

今日大盤一定會升 所以Tsla今日會拉一波
不過就好似上星期三個種 裂口高開低走

想知呢到有冇信徒聽廢老講走左貨

連登仔同美國大芋互炒波幅

做雞賺埋唔夠蝕put

tsla

MGM

穿到三十號個頂

真 仲要呢度好多人專撚淡友
block 左幾個

呢排幾好彩 全部都中
Amd Tsla Ccl Mgm 補血開put

琴晚加晒倉

上次買錯put 1晚輸左成舊水美金

買埋5700xt la

琴日走然左 屌 入晒dal

龍一

有 走貨+轉沽

我可樂信徒

輸緊過千

升番哂lu

波巴口吻真係好老江湖
但又真係準

用緊 27>50 個次買

上年識得有條on9仔走去買中石化輸到仆街

好似要計埋金額估係咪價外同幾遠

做淡輸1000只係入場券

我都係執番餐晏食
預備做Tsla空軍

冇波巴你地咁夠經驗
tsla 呢d 妖股心血小d都

所以我都係唔會係上升軌做淡架啦

撚狗市